[推上熱門]與其叫區議員派口罩 不如自己擺喺屋苑出入口

如題
一盒口罩都只係幾廿蚊
一人買幾盒擺喺屋企樓下
令到全棟樓都可以有口罩戴
既可以防到沙士
又可以令大眾撇下 口罩=暴徒 嘅印象
何樂而不為呢？

全民口罩月/年 is coming!

同意請幫推

巴士啲阿叔咳到死都唔戴口罩
打乞嗤又唔暗住個咀
怕咗佢哋
個社會真係痴撚線
因為病咗嘅人唔戴口罩
搞到冇病嘅人要戴口罩